
С виду спокоен, но внутри я, как загнанный волк,
Азартный игрок готов на внезапный рывок,
Мысли — замкнутый ток, на юго западе дождь
Зная тридцатый идет, днём в сердцах многих лёд
Хрупкий как мотылёк, мир всё играет с огнем
Я подбираюсь к сути тихо, как минный сапер
Крикет затертый сжимаю в руке
Я не решаю проблем своих, других унижая людей
Мэн, да я не жалую тех, 
Кто нам мешает лететь вверх, дышать и читать рэп.
Мэн, каждый из нас как живая мишень,
Но продолжать — вот единственный правильный жест
Праведный крест, а не палевный блеск манит 
Каменный лес зданий порой как пресс давит
Жаль, но респект сейчас для многих лишь модное слово
И что не взгляд, то наполненный злобой
Порваны стропы, брошены в пропасть
Только вперёд, не думай о прошлом
Порой приходит вечером поздним
Тоска в мой дом непрошеным гостем
Порваны стропы, брошены в пропасть
Только вперёд, не думай о прошлом
Порой приходит вечером поздним 
Тоска в мой дом непрошеным гостем
Одинокий волк, куда бежишь ты, о чём ты тоскуешь?
Где твой приют, за что гоним ты, за что ты бастуешь?
Так отчётлив в моих снах твой вой на луну
Скажи не она ли украла молодость твою?
Сестра милосердия твои не вылечит раны
Мы шли ночами по лестнице, в пыльные храмы входили,
И обессилено падали навзничь, 
А сутра росою слез падали в вазы
И дыханием цветов оживали, 
Напоминали себе, как мы менялись с тобой именами 
Судьбе, не придавая земного значения,
В зеркале мира лишь отыскав осколки знамения,
Кто-то ставил диагноз и в припадке кричал, что я болен
Нам бросали кости и объедки со злого застолья,
Но мы уходили к ним, слетались вороны сворой
И что не взгляд, то наполненный злобой
Порваны стропы, брошены в пропасть
Только вперёд, не думай о прошлом
Порой приходит вечером поздним
Тоска в мой дом непрошеным гостем
Порваны стропы, брошены в пропасть
Только вперёд, не думай о прошлом
Порой приходит вечером поздним 
Тоска в мой дом непрошеным гостем
